去完遊行之後 男朋友同我講分手

咁ge濕9男朋友要嚟都冇L用

點解先

點解先？

我養你

Why

標題黨

屌完覺得唔好屌 玩完咪即棄囉

抵死haha

冇你賠佢自貼 好難討論落去

你識發晦氣時，佢都識既姐…
將心比己…

佢同係遊行？
係咪你鳩叫又話熱又辛苦又發脾氣又扮細路仔扭計？

最煩

你係黑警？

嫁比我